有冇勇武派慶幸去年好彩冇俾人拘捕，執返身彩？

預左俾人屌，不過勇武派可以俾個正評，等我知道你地的存在

香港邊有咁多勇武 全部外國收錢

自由騎士

俾人拘捕

Morning sir

樓主擺明唔係5毛就pr
每日都出垃圾post
Block
大家記得用不推文回覆

喺度回完post 就等拘捕

好彩係屋企睇直播

垃圾狗

垃圾Post

天使享用尊區

屌你 同你好熟? 要喺連登同你講?

預左有鬼引d入世未深的人出黎

blocked

我

fuck off sir！

以為自己留言